[和理非回合]可唔可以係今晚前傾掂數幾時三罷呀

民陣又好連登又好
拿拿林出文宣
等香港人有得跟呀

暫時見到既資訊

7月30號
港鐵車長全線罷工
渣車人士自發響應

8月2
公務員晚間集會

8月5
三罷

只有罷工，逼垃圾縮頭烏龜政府出黎, 先可以停止每星期流血衝突！

國泰機師最有本錢罷工
依家有心情去得旅行, 都唔會係企得太前既義士
更多係黑警家人 OT 有閒錢去旅行
國泰一罷工, 佢地就冇得去旅行, 影響埋外國
因為航空公司一罷工, 外國就一定報

一於咁話！

7月30有無咩做可以支援到車長

學生放緊假
有乜可以幫手

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你